［舊文回帶］［搞走塑］環保撚M記走杯失敗 狂咒食花生師奶「果頭近」！

搞走塑日青同Amy Ip最近好想反擊我喎
難得你地咁留意
就專登搵番兩年前既post俾大家回味下
等大家睇下你地「環保撚」係點做人囉

痴鳩線，條片影其他人做乜撚